SHF拉打特攝綜合POST801 又可以好好休息

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

6月中

6月尾 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

仆街 我出去覆個msg就無左1001

SHF拉打特攝綜合POST801 伸手一問大家搶答

無得休息

第一次參選1001大戰搶唔到

扔啡盒會上癮 之前一次過扔曬
有股莫名嘅快感

你的01不是你的

搶住鳩答先

10

留一

到
伸手會員報到
下個禮拜冇事發生,乜事都冇
預巴其實有冇諗過賽程放唔放埋其他魂限shf line?

0仔定1仔

可以擺係失蹤人口後面鼓鼓勵人

我都掉哂 唔洗再擔心衣魚問題
不過掉淨魂展嗰啲

美玩 龍珠 超人 都有行版 有機會做成混亂 所以無擺

魂展得個套好J

哦係喎

行版有時早過日魂派貨所以無謂攪亂

我扔埋
我嗰去霉撚左
我隻joker淨番個黑磚盒

今晚返去掉埋魂展個啡盒

呢個真 hazard個封套

伸手LM

歡迎

放得太耐 張貼紙黃哂

呢隻掉唔落

上年魂展嗰啲封套全部都好好J

新手一問，ex aid 金色果隻野幾時出真骨

黑暗中帶點..

我想回你個名

yuba好歡迎伸手

禾系新手吾熟ed野牙，你地ed老手理應解答禾

答到就答

隻哥斯拉好似幾靚

回你個名加1

必要時出動埋時光機幫人

我反而對Q版有興趣

自己都救唔到

幾時出無敵?

留二

聖誕禮物ok?

收到wind出年四月會出一隻金色野

下一幅圖係兵報告有咩新真骨

我反而隻三頭龍幾靚
哥c9 個特效動作似噴水

伸手留名

都似嘅
諗緊買唔買

Q版係?

我忘記咗 但好鬼得意

搵返

呢隻正好多

堅唔堅

呢隻慳位好多又得意

駁唔到

同預巴一樣得意

唔好又引預巴賣萌啦

預巴：If I tell you, it won’t happen

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為笨大出金色嘅figure啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

SHF拉打特攝綜合POST801 樓主又9up

SHF拉打特攝綜合POST801 笨大出陳國邦!!!

又係我錯

9up話有再販欺騙咗我感情

樓主好衰

呢隻拎去炒

幪面超人時王經已全部播映完畢!!下星期日同樣時間請收睇陳國邦主演既幪面超人李斯!
KAMEN RIDER~~~~!! LI-SI~~~

呀美叫我找數

等收件

時光機 留給你

堅啦 識人係bandai做拉打玩具開發

時王正垃圾

仲有咩

召喚未來人
打格仔會係咩

信你 唔講咁多

收工未...好眼訓...

粉紅色一定係星之卡比

仲有唔夠一個鐘

你叫未返嘅點算

左下角係咪又係龍珠d fd

射波

d 色唔似拉打

無得射

左下似初號機

日本仔

sic

超人

係喎古迦同龍騎都未開

點睇得到係初號機隻色似咩

孤仔新訂貨 🖕🏻

留名

今晚返歸啦喎，最後衝刺

搶

戰利品

屌銀河同kuuga都大

冇咩想入真骨不過啲價

開開心心玩玩具

睇玩具*

衝咩啊我都想有嘢衝

訂ginga

我睇到句野係粗口黎

銀時

難聽過粗口
尤其是訂唔到個陣

粉紅ironman43到貨拎得

等收工等到有幻覺

收件

ginga訂得

有d想買埋50

買囉

gogo

買呀

不了

孖鞭仔美空與海海

隻ironman 50出過咁多隻既屌

一隻原著,一隻傷殘無手腳,一隻原創

睇到d價咁又係慘既

今日出DCD 寫真衝得過

今晚番去研鳩下先

你又有份？

無

次次見你咁興奮咁推坑同收件以為你有份

從來沒我份

預巴只係一個小小國寶店主兼笨大首席客服

越來越多頭銜

SKULL?

yes

係咪賣帽

左翔太朗

Game of thrones d頭銜咁，好鬼長

好能型

漫畫

訪問?

可能係

之前個演員好似去左參選議員有無人知佢選唔選到

群魔谷不意外

google唔到

壽限無 壽限無 扔屎機 前天的小新的內褲 新八的人生 巴魯蒙格.費札里昂 艾札克 休納德 三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是在一倒刺的感情 背叛好像知道我的名子 我知道他不知道的 不在家 乾魷魚 鱂魚 乾青魚子 糞坑 鱂魚...這個跟剛才的不同喔 這個是池乃鱂魚 辣油 雄帝 宮王 木村皇 呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

而我不知道廢老一入是誰

6月3號完先叫可能有得休

好多抒情文嘅地方

又係啲咩group?
大家都ff自己係真．玩家,玩具kol

學作文既地方

....

文化水平高咗

內心小劇場宇宙大爆炸

買唔到shf dragon me不如買隻毛公仔屌下

收工去訂hi nu碌炮

孤仔開訂未
繼續ex aid

仲未有社長公仔失敗！全Pass！

主角竟然唔買

成日落雨， 連個天都唔鍾意我

可以四重加密講既
隻哥斯拉

你pm佢好啲

呀呀

頭一兩日費事講啦
不過我覺得值得入去睇

原來之前見到呢張係老母修劇透圖

奧米加

老老鳩

睇咗未

背景左邊

右邊有CC你竟然唔留意

唔知wow咗未

開開心心賣玩具

我好似放得太平

會買有啲痴線

點撚樣食呀大哥

新手留名

買完金Heart就覺得佢出rider brain真係好好
金Heart出得麻麻地

無得錯

無得輸*

好耐無99留名

...你都幾有愛

買咗貼紙...遲下玩下眼力遊戲

我真係有訂不過訂一

眼加卡帶？

又幾型嘅....劇中

錶芯

一對係必需的

時王專注做沙包

無比較就無傷害

買齊啲Drive佢

買比geiz

有對比

好大對脾

預巴邊到買?我都想買白色錶芯真係好柒

一陣去四川買隻石內卜先

淘佬

抵到爛

堅係抵

美女留名

忍唔住要負皮

講開ankh 我用佢頂住20人入面OOO個位

下個月得隻85真係可以回下血

屌，完全休息唔到
龍珠果邊一週年Game要刷好友

加油

代預巴覆
開開心心回下血

Pad都要刷分

放手 放開所有

仲有21號

你要咩

戰線太多，我自己都有啲混亂

仲要時王車

屌閪更自由 放手

無玩手機GAME，佔太多時間

有21號既地方就有我

真骨新個隻kuuga mighty form decade version有無邊間開咗訂

女上司展望...

出完就無

你已負評了這回覆

希望隻85唔好落鑊,大火炒就唔沖現了

竟然無block

點解

上水

廚房佬將會全面進場

SHF拉打特攝綜合POST801 又可以好好休息

預約商品
圖中以外一切唔撚知

咁又唔洗block,鐘意拉打沙包又無罪ge

做咩咁既樣

yo

驅風要藥油
阿狗 其實我絕非 愛班基友

同意 以後唔同相愛巴講野了，抹黑我仲要block我

未必㗎，有時會執到好嘢

我以為你講另一個人 Sor

臨收工先OT

ok,咁我休息算
見隻ht有排先出就諗住入隻85撚住先

唔係講你呀無block你

望下隻巨腸

第二輪易刷好多

啱啱坐時光機返來，班廚房佬好重手，開大火落鑊炒

狗屎垃圾都出咩滔標

哼你夠話冇負皮我啦！

第一輪無時間刷上10%
我個冠啊

第一輪999999咗

轉到手軟

跟風買自由 阿狗 其實買突擊 已經足夠

無刷杯 淨抽蛋

你食飯時間貼啲咁ge圖各位巴打淨係負皮已經好客氣
btw.其實係講緊block邊個

已正皮

BB加油

你二個有路

一開訂就走上嚟問嘢嗰啲
上面書問啦屌

咁多石點跟
btw,龍樂士部機伏到

10/10
新手學野

煎炒炸

必有冠喎

我係唔會信

做咩咁對我啵真愛無罪！

有咩調味料

有人搶 你吹咩

我間唔中都有問下
新手唔知價

我支持你

尋仇佬廚藝大賽

我都成日問預巴a夢攞link
閪手閪腦搵不到

參賽者呢

metal robot魂黎

都係阿狗好

福姑

碌碌下條list，發覺好多嘢都係一時衝動/唔想第日後悔先買
而家發覺其實好多都可以賣

都搶架啦

惡德商人1分

Pad個分有排推
推完一波又一波

有咩中意，就落訂啦
最多之後放單啫

預巴post頭嗰個鄭子誠gif教我㗎

我是蘑菇的

唔關我事

已負皮

其實我都係，鳩痕買既多數可以賣

明明A預成日推人落坑

騾仔

上年俾佢推到人人一隻百事....

好似個時未入坑

果陣入坑好過而家，起碼咩都訂到唔洗而家高追

啱啱好時王播之前入咗

嗰陣未留名做新手會員

村料嚟

而家好多時有理無理都訂左先

材*

咁要研究下

其實訂得既多數係想買，無謂等衝現食炒
唔啱咪放單

上到999999就必有

都CD rom咗一排

以前睇現貨有無伏先入,宜家要訂左先

生炒騾仔肉

宜家想訂都未必訂到

孤仔試食

唔係落啲孤汁落去咩

秒速截訂但海量現貨
最記得龍珠新果隻大波

主食係爆香本地靚米

孤仔唧孤汁

新手想問野

理想：

現實：

理想：

現實：

應該點樣扭好睇少少

影相技巧

新手學野

自從傻鳩鳩係淘寶買左張防藍光既moon貼返黎用之後冇再見過手機正常既色 影相影一影就廢事睇佢了

現實

留名
手痕入咗set掌動x 真心高質

我都想知成日扭到好似小兒麻痺咁

講緊就角度

轉左少少角度但係我都唔識睇分別

物似主人形佢地同我平時啲動作差唔多

點解咁撚肥 食野求撚其

爆米妹妹唧...

屌 幾實肥都幾撚正呀

希望快d出kikai淨係鳩舉兩隻手上天就得

唯一好處

我都扭到好似小兒麻痺咁

三大痴線佬assemble

集合集合集合

痴女gers

都唔知係仔定女

拎左mafex 初號機
個盒又真係幾靚冇咗之前嗰種老土味

喺度

你條腰都無扭過

有無訂到腰帶

呢條真係想知有幾多人會買

叫得自己kikai好唔好意思唔訂
腰帶都賣唔好就唔好嘈唔出shf

時王老婆唔買石像
kikai痴漢唔買腰帶

完全OK.jpg

一出世就係咁撚肥

呢d就係所謂既愛

拉打post笑話
利申有買腰帶

左PS 右現實

路過一問
而家邊到可以搵到dcd既csm賣

劇透下集時王

時王老婆係仔
Kikai我估仔 Geiz女友應該女

又有睇中

極度懷疑時王老婆係女, 哭泣巴幫佢保管住呢個秘密

打茄輪都唔預我

黑商表示知道真相

你係時王老婆分身

神探暮雨

真相只有一個

隨便同佢交收 你一定後悔

我信呢度無女人

入Shf post都見到李斯

其實唔難

不了,手頭上得隻矮王SHF

佢無買到dcd armor，好快就可以見到佢8月叫春，到時又可以約佢交收

迫不及待想約交收了

終於放工

印象中你好似返咗幾個鐘咩工咁開心

五點開始教班誤人子弟

呢到應該得我一個真絲

其實到矮王final 隻shf點出
咁多個拉打樣點雕
定全空白

5月

可以等六月v仔同R/B

漆彈

好似感恩魂咁

希望聽日唔好落雨，想噴埋隻銀鬥王

好似無無咁

失蹤

請購入blade king作分析

只知無無失了蹤

希望在魂展

痴貼紙

blade king係唔使貼紙都有個13隻undead既logo

又引我

真心幾正

又抽我無無水

一日唔出都只能繼續比人抽

grand zio上半身都10幾個拉打雕刻啦
密過blade king咁多點同

召喚翔太郎張日本被珍珠奶茶侵食圖

已經唔會出Final Form啦～
你睇下你個名先～～

出手吧

期望ex aid出到最盡 無敵等多五年我都相信

成首吧

鎧武仲有得出，ex aid真係有排出

怎麼將興奮叫回來 金色的金到發呆
沒什麼拉打好有愛 望著ex aid的展覽枱

我講緊矮王，錶都係痴上去佛牌重施故技

rkf grand zio都唔洗貼紙啦 shf唔會咁智障既

新手想問問,嚟緊隻KUUGA 係6月3日幾點開始有得訂?

為大家增加不安

絕對抵玩
只係少人對佢有愛

佢句変身好有個性

金屬紅上足 比2個頭 把槍開到

嘩屌你終於返到香港啦

絕望就是你的終點

9.8秒 截訂是你的終點

又要準備返工了

生瘤咁

個頭好似舉緊中指咁咁

人在大阪有無人知邊度有shf ironman 賣
我響denden town 淨係睇到一間有
重要成千蚊一隻mark 45

啲價離曬罩

兜咗好耐

重諗住早幾日香港格完價過黎買
早知一早香港買左佢算啦

日本買熱門野都炒到啪啪聲

拉打 美玩也是

又熱了

早

琴晚風扇都無開

冷氣環境下昏迷了

日日都落雨
開冷氣當抽濕，臨瞓前就熄左，然後成晚風扇都無開

btw今日入老鼠樂園，希望唔好落大乳

琴晚跳左求雨舞

求雨舞示範

暫時無乳...

繼續睇銀魂

銀魂世界第一

重刷中

石黑英雄好似好矮

銀河特別高姐

全部後生仔，石黑同第二大嘅阿哥同v仔差成5歲

但最型係石黑

shf 以為軟膠
漏左個

召喚相愛巴

又攪天氣先生個老婆

黑寡婦

佢無shf

btw佢原稿皮套靚啲

應該用呢張

不過令人

還可以

大舊到

呢個令人

仲有社長

插落腰帶度仲轉唔轉得郁

金磚

係可以嘅.....

記得帶護陰

可以拆開 得錶芯

Zi-o通販終於出曬

咁樣咪幾好

靚好多

最怕依d咁密集既圓圈

你完成任務啦.....

簡潔

....老子甚麼也不怕

依個幾順眼

睇睇下連皮套都順眼埋

天才我到依加都未順眼，只係好睇過依隻

天才無咩問題

天才好睇過佛牌好多倍啦

可能表現好過天才嘅

不過之後劇場版果堆全放魂限

佢外傳啲魂限多數跟碟

其他廠

右手個隻個樣好凶狠

都唔係嘅咁啱出去就有巴士返北角算係咁仲要一個鐘都唔洗

起身又眼瞓

...習慣坐的士...

又瞓唔返

係

睇下佛牌鐘錶

皮套越睇越順眼

玩antman

仲劣過笨大

龜頭問題不大

咁大舊做乜春btw 早

斬JJ

如果係d肥仔係斬jj前應該已經比個肚腩頂住左

個心離一離
好密集

首先肥仔帶上都成問題

諗起日本肥仔變身片

左面求gif唔該

.....小兒科

剛訓醒

歧視

肥妹

又唔係女...

我屌

佢唔洗變身都勁過時王

聽日就可以睇kabuto zecter會唔會又玩鳩戰神

係呀
可能戰神玩鳩觀眾呢

個樣：望撚夠未

第二張相

玩緊賓周仔咁

馬場

Less is more

日本妹好撚鐘意

遲吓肥過個主持

男人嚟...

我之前好奇過搵過下資料

頭先食m記見到有人將熱香餅糖漿倒落塊薯餅到

幾創新

成塊嘢淋曬佢仲要硬塞比條仔食，條仔食到咳

一個願打一個願捱

侮辱左薯餅

依d可能係情趣來既

我地識條鐵

早晨

炒單

燒得果啲？

佢根本就強姦緊塊薯餅

坑渠水

你都可以倒d糖漿落一d地方俾阿嫂食，自製情趣重燃愛火

我有偏見
唔鐘意用火花人偶嗰3位

味覺障害

我會為左塊薯餅而早起身食老麥
其實好應該全日都有薯餅啦

已經好耐冇食老麥 食親個喉嚨乾到

佢早餐個炒蛋火腿扒漢堡都屌打曬所有包

買SHF買到窮就會食

望住最愛嘅薯餅係對面比人強姦緊都阻止唔到早知係佢落之前一手搶左黎食

同好我好鐘意個火腿扒

人地可能日日玩緊

老麥早餐主菜係薯餅

.....
我有時入點茄汁

讀書個時有個同學每次食都會加多兩塊薯餅

再嚴選

食完喉嚨痛

好靚仔

一日27杯飲咩都死啦

真毒日又逼害毒撚

加茄汁正常佢浸糖漿咁真係搞唔掂

淫到

重燃怒火

等騾佢新嘅

有d咁既事睇過

岩岩頭先先食完，真係好好食

依加d女食得好甜下，乜都黑糖

睇錯咗乜女都黑......

搞到我癮起明早食

咁飲法就快全街cat girl

又預巴上身

傻餅點/落咩
強汁
糖獎

馬場擋不住的胸狠

打少啲丁

有愛唔好等

加兩蚊點泰式辣醬都唔輪到糖獎

做咩學預巴

Chaser外傳嗰套衫仲有無人記得

做乜鳩

d女同事一日一杯黑糖珍珠，之後唔食中午減肥

開開心心食薯餅

今日早餐時段正式收左皮

紫菜粉ok?

無睇外傳添！！！！！

都得糖獎就不了

早d討論就仲有得食

原味

好似幾正

今晚重溫下

我遲起身

提子醬有無得諗

傻味

唔好比我見到甜酸醬都有得傾下

嗚哇

有無人未睇Drive 就有留意開馬場？

豉油

會唔會太咸

預巴d食法好獨特

鍾意啲咸溫嘢

*濕

ET

Exaid 個圖咁買唔落

得鎧武冇咁差

金雞獨立

係囉，咩料

佢其他都好正，我有買本畫冊

武林絕學

靚腳

你地買來點薯餅啦

曉 實物..

亞古獸

新一代無人明了

無訂

我有麥樂雞毛公仔

我都無

文具袋

攬住好舒服

竟然係文具袋

未見過

好大隻

三年前買本雜誌送

30cm 到我諗

有得睇啦？

有冇用過先

你班盲反撚成日笑鳩月讀係死肥婆

轉自 一入

用緊 擺文具

我覺得可以～

完

無咁反光
但都還可以

正

難分真與假

我反而鍾意喱隻金多啲
無雙入錯快啲同我出parts

上次又係咁刷到999999，今次放棄

Woz可否都嚟一隻

woz應該無啦掛..

應該好易出

隔離得4個頭

新既雙入帝誕生

曉有兩個裝雙入都正常驚佢好似00咁淨係出劍同xnr parts, 後追一隻仲撚煩啲撚樣mr魂都炒
反而黑lancelot都雙入就

預巴，IW 個Thanos 可動係咪高過EG?

我無iw

子女月畀家用六千 遠低父母期望

Geiz版應該改銀包放ova出

係, 冇甲頂住似素體本身

日本個天氣真係好正，日日都涼浸浸

20度樓下緊係爽

我又以為你有添

唔怪得個價咁堅

香港今日又濕又焗

隻隻買咩......

俾人cut單

zio grand watch 好靚

買多隻eg自行拆甲

嗯

時王準備上神枱

不行了

上咗

繼續課金

係喎，有印象

想㩒埋woz先

早
台灣魂展有無去打卡

太熱唔想去

等到EG就算了

打下卡

無拉打

回不來了

差少少今晚應該搞掂

佢份糧係幾多先？

係你嘅就係你...

好地地做戰神碌下地咪算

早精品隻比卡超成隻紙紮公仔咁既

搵個替身唔出樣

仲好
如果搵戰神變身真係破壞哂

依家重睇緊天道

佢需唔需要..

佢志在用下啲卡...

不過都好耐無變身

負責出嚟解謎

做Portal咋

清識啲野

花樣

重睇返呢套劇嘅時候心諗啲人咁面善

終於無落雨，可以搞埋隻銀蟲

唔講以為換左人

B記有個模又唔出埋其他人

邊有人接

原本都唔算靚

喱個價錢無人接咪啱
啲價係時候回落啦

應該zio完左先會回落

DHL已取件/收件

星期一先有

隔多日海關要計稅

咁唔該zio快啲播映完畢

星期三

現在先開始咋

滯銷了

神代劍好可愛

小學雞童裝.gif

希望有生之年可以出齊kabuto 既真骨

打曬蛇餅了

角度問題

係你地話佢肥

我完全ok

唔係我ok

我嘅focus喺中間

右手

預巴果然係woz老婆

Woz只要mak少少個口就會變城之內

客串

要馬場ok?

要有孫仔先得

捉唔到路無啦啦唧隻環保野出嚟

要個孫燒比你 係要環保d 對環境好d嘛

會唔會通販
個孫買唔到燒比我

DCD系列陸續有嚟

只要付出...

想要既野....

毒撚邊會有孫
無就無㗎啦

人造人

依家邊到仲可以買endgame mark50?

收養啦 毒撚連死後都無人權

正常價就沒有了

去ins格下炒價

.....！.....諗到咁後

Ins上到咩價位，諗緊出唔出去好

fb加一兩百就係果到價錢

DCD卡簿就截啦

Ashes to ashes

星期六日都係清清靜靜

真係好貴
但又好想追

得到也是無謂

純粹好奇
佢有咩魔力咁想追

原創連HT都無

....
獨有

純粹無買之前果依家想追返隻

backpack個手柄

現在個價好肉赤

退而求其次挑戰今個月隻85

好似無乜人玩果舊野

50都想入嘅，但入咗HT止痕

等等.... 我係咪撈亂咗個priority

笨大過完手癮咪放囉 我諗都有人爭住接嘅

開嚟睇下先

比你咁講講又好似冇錯

個人覺得係
自己係IW ver玩過朋友果隻

騎乘

有櫃真好

有櫃多好

屎黃色

一野捉曬二個

驚乜呀唔見咗咪買過囉

啱啱交收完食埋飯有新嘢玩了

有咩玩

點跟

兩隻泊巴

問你有咩新野玩 竟然有負皮

拿唔關我事

二個泊巴合埋變咩

邊款車胎

可惜軟膠

米芝蓮

只要有能貽

能太能車胎
Speed加Deadheat返去揸車了

...好易唔見

15號v仔，24號R/B

Hottoys mark 50有排等
85都係訂唔到
好on9，隻隻秒訂

終於更新了

新人留名

預計

6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

7000羊買到zio 同geiz

買埋貼紙

有無d質素ok，唔洗上大陸網搞一爛餐嘅地方可以買到貼紙

叫人幫我撳 不過未到

你懶到咁索性一鳩掉哂個兩隻shf落街算吧啦

樓下開始多人

而家都無人要啦一車車至屙基至死貨
周圍都見到

gundam NTRRRRRRR

我剩係得Zi-O，冇買到Geiz

哎喲喲

咁咪剩係掉一隻落街

唔準笑至屙世一

出咗碟未

用黎對打幾好

唔好咁懶

分別
b記換左影相條友

等實物吧

哪有櫃

無分別咪仲好 再販

平時點擺

收埋

預巴買完玩完就送返去bandai repackage，再賣過

一車車keroro 死貨無人要

賣198咪一車車人去搶

..

收去我個櫃到

百寶袋

又百寶袋收figure，又時光機睇再販

完美嘅男人熊貓

禮劵除外

隨意門到貨

如果電話亭

說好的睪丸

已除外

已閹

你專搵呢啲嘢睇

圖片

嘩，不了

岩岩睇完撞域

google左 5月24出左blue ray

破財擋災

修女都啱

睇住半夜黎搵你

Marilyn Manson 好過癮隻cap個真係要換個頭明明雷神咁靚

我今朝睇，好撚正

痴線，我以前睇完conjuring2成日形住背後有The Nun企喺度

好似我打d2咁
攻擊力同防禦力差距好大

掛埋幅畫

捉住幅畫跑撚出黎嗰間房搞到我對聖誕歌有陰影dklm

新手留名
想問下依家兩隻shf grease市價大概炒到上幾多到
想揾grease破shf處

本來new type都係一樣科幻野黎
只係程度上分別

我有好多拉打陪我唔驚嘅

睇完哥斯拉

我對鬼佬嘅哥斯拉仲係採取唔信任態度
雖然佢隻shm唔計噴水件又幾靚

新牙狼係咪做唔到收劍？

[img]
[/img]

破產了

應該唔會改啦
就下位扮到收劍既

本身仲以為全方位好過舊版

呢啲冠真係好蝦人
利申打唔切

入劍套到時把劍花左就慘啦

!!!

有無巴打等緊開波

沖個涼剛剛好

一隊長期都無盃攞 一隊長期二奶命

嗚哇，原來都多人

今次利睇高一dd，雖然唔多想佢贏

On9 出卡尼 唔出盧卡斯

Kane 未必有狀態，仲要人地對中堅咁勁

4月到而家 一場未踢過
仲要不嬲慢熱
一黎踢決賽 好波

希望可以被binc

正皮比左邊

我好撚心痛呀仆街屌你老尾
好撚柒啊啊啊啊啊啊啊啊
我親愛老公魔王大人寶寶bb豬呀
要追dcd岩嗎了

就開

好快就知

試緊link

乜咁夜吖

依隻柒就有曬心理準備架啦

不嬲都咁夜你地開波 我就訓

竟然第一球輸12m

屌那星 就係卡尼係中場食唔到個位

24秒

真係諗唔明

想贂兒子入波

環保巴都有玩mb

係靠佢了

其實無簡尼仲好 一有佢就成日喂波比佢哂chance

姐姐咩都有玩

條女出位啦

條neo decade 腰帶原價幾多唔爭氣開訂嘅時候未入坑依家想後追一條

No offense...
個原價仲易搵過宜家咩炒價

見啲人個個都放千幾

最後10mins先係踢波 點知熱狗派膠 0-2

神祕力量奧力子

後備殺手一出就有
兒子好無奈好慘 班豬隊友

死都要用Kane 抵輸

有反cup ajax既球員唔用 用個無踢3個月波既落場......成個奧燒咁消失左
唔計佢 其他人都無火既 除左son

vvd真係平啦 無買錯 今場個龍都上哂身

咪係，踢到最後十分鐘先醒

利個兩個買得太中了

最後十分鐘先刷射門數字

如果son個腳無咁正中就好了

其實今場好悶

最精彩部分已經係大波妹亂入球場

如果唔係24秒就12碼應該會精彩d

落後咪追囉 但係照踢到領先緊咁
ajax同利踢可能仲好睇

AJAX 起碼有火d

佢真係好勁

早呀

泰國佛像

劇透照

早晨，啱啱睇完拉打
真的好on9囉

早美好既一天

幾好太陽

落街食個靚老麥早餐

傻餅
a提子醬
b強汁
c牛油
d糖漿

唔落野食

齊啪

不過我覺得落糖漿應該會幾好味

試下囉

套快盗好似特別高清

何解呢

起身開電視睇喳 之前九連者都冇咁清

...高清拍攝

時王面盲發作

早晨
第一次有final form 睇到連dx都唔想買矮王

早晨
可能日後無雙表現

佛牌真係唔得囉

皮套啲拉打佛牌似屎黃色

用秦文主題曲做bgm
漏奶～

給你波

個差婆硬照靚過拍劇

....純學術研究

哪有錢

唉喲喲
話咗你實叫春㗎啦

老公喲

慶祝吧 泰風拉打

平成最強 泰式辣醬

泰式踢擊

咁核突都叫春

按摩

核突東映字典沒有的

推拿

平成最強

1001